跪求MacBook整機專家

小弟部Macbook air 開機長響3聲 bibibi. 上網睇啲人話係ram問題 重新插過可能得 想問下邊度有Mac 螺絲批買

點拆，要邊隻螺絲(部部唔同) 上ifixit睇
落鴨記行一轉就買到

唔知你咩年份，但後前啲ram係焊左落老母板到，無得拆

可以試下reset PRAM同SMC先
Google下就有教學

大哥 我係用MacBook air 2011。焊左落去是咪冇得救

照睇ifixit 好似冇得拆ram

開機+Command R 都唔得？

2011 MBA無得拆ram呀
其實你可以book genius睇下壞咩先
就算過左保養，唔整都唔洗收錢
等佢報價要考慮啦

去搵天才啦

唔得呀

sosad 原來過左保都可以拎返去架 咁我去問問先啦 唔該巴打